831 半週年至今消失的cctv還沒有出現

今晚見
我要cctv

別被肺炎戰勝革命

831
打死人

不見不散
今晚太子見

推

cctv

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

諗起當時mtr站入面嘅廣播聲就覺得恐怖

班狗加人工
開心到又可以海底撈加啤酒

今日主要任務
太子要人

你哋冇立法會權就係咁
一世都會係奴隸
有立法會就可以玩哂
吹咩

柒婆提醒大家

Push

要查出真相，先要嬴立法會

push

C u tonight